Resume Title: Agente Servicio Cliente

Name: Luz Herrera
Email: taniaxrs@gmail.com
Phone: (320) 954-2799
Location: Columbia-SC-US-29240 (Work Status: Not Specified)

Work History
Experience Months: 32
Job Title: Agente de servicio al Cliente, 01/01/2020 - 03/31/2020
Company Name: CIRCULO

Job Title: Agente de Cartera// Agente de HOTELERA, 02/01/2018 - 11/30/2019
Company Name: THE CLUB BY FARANDA//CADENA

Job Title: Auxiliar Administrativa, 01/01/2017 - 07/31/2017
Company Name: Pr

Education
Additional Skills And Qualifications
Most Recent Job Title: 
Most Recent Pay:  USD per 
Managed Others: 
Languages Spoken: 
Work Authorization: Not Specified
Security Clearance: No
Felony Conviction: No

Desired Pay:  USD per 
Desired Job Types: Full Time, Part Time, Intern, Seasonal, Temporary, Contractor
Travel Preference: 

Currently Employed: No
Jobs Last Three Years: 0
Last Job Tenure Months: 0
Highest Degree: 
Certifications: 
Employment Type: 
Military Experience: 
Last Updated: 11/29/2021 10:41:21 AM

Desired Shift Preferences: 

Interests
Arts - Culture

Resume:

Tecn?loga en Gesti?n Hotelera Centro Nacional de
                                Hoteler?a, Turismo y Alimentos Sena.

                                Con experiencia en el ?rea de cobro cartera,
                                recuperaci?n de cartera realizando conciliaciones,
                                acuerdos de pago en procesos moratorios, informes y
                                an?lisis de cartera, amplio manejo de servicio al
                                cliente, relaciones interpersonales, toma y manejo de
                                reservas Hoteleras en sistema operativo Zeus,
                                cotizaci?n de grupos, seguimiento de eventos en
                                sistema operativo Asiste, C.R.M Prometeo, funciones
                                de informes generales de producci?n e ingresos del
                                ?rea comercial, amplio conocimiento operativo en
                                base de datos.

                                Proactiva, emprendedora, con dinamismo, escucha
                                activa, ?tica, con facilidad para trabajar en equipo, bajo
                                presi?n y con buena actitud.

Centro Nacional de Hoteler?a, Turismo y Alimentos - Sena.

Tecn?logo Gesti?n Hotelera.
     Bogot? D.C. - Julio 2017

Servicio Nacional de Aprendizaje Sena.

Mantenimiento de Equipos de C?mputo.
     Bogot? D.C.  diciembre 2013

Instituto Fe Y Alegr?a San Ignacio.
                                                       Bachiller Acad?mico.
                                               Bogot? D. C.  diciembre 2013

INFO. PERSONAL                           CONTACTO

Tania Ximena Rodr?guez Suarez                 Cel. 320 9542799
CC 1.032.487.167                              taniaxrs@gmail.com
CLL.72 B # 89 A 01 SUR                        rodrigueztania903@hotmail.com
Bogot? - Colombia
                                                  CENTRO DE CONTACTO DE RASTREO
Cargo: Agente profesional de call center          NACIONAL PARA COVID-19
Noviembre 2020  Aactualmente.                    MINISTERIO DE SALUD - L?NEA PRAS

Logros: Taller liderazgo, taller Sagrilaft, taller Compe-
tencias para el futuro, taller Redacci?n y escritura.

     Manejo de servicio al cliente.

     Atenci?n telef?nica.

     Seguimientos a casos covid 19.

casos negativos, y ciudadanos en aislamiento.

     Brindar informacion sobre covid 19, atendiendo
     inquietudes del ciudadano.

     Participacion en talleres de la compa?ia.

     Cumplimiento de indicadores exigidos por la
     compa?ia.

CIRCULO
                                      Cargo: Agente de servicio al Cliente
  DORADO VIP
                                      Enero 2020 Marzo 2020

                                      Buen manejo de servicio al cliente.

                                      Atenci?n telef?nica, presencial, email, WhatsApp
                                      corporativo, Seguimiento casos preferenciales.

                                      Toma de reservas.

asesoramiento.

                                      Atencion de P,Q,R,S.

                                      Retenciones.

                                      Cambio de bonos.

                                      Reportes e informes diarios sobre la manejo de los casos.
                                                  THE CLUB BY FARANDA//CADENA
Cargo: Agente de Cartera// Agente de              HOTELERA FARANDA HOTELS (GHS
reservas// Agente de Servicio al Cliente          GLOBAL HOSPITALITY SERVICES)
Febrero 2018  noviembre 2019

Logros: Por desempe?o, habilidades y disciplina, se brindo la
  oportunidad de continuar en la compa?ia desarrollando
  diferentes cargos en nuevos proyectos.

  Realizar cobro de cartera diariamente a cada uno de los usuarios al
  que se presta el servicio y supervisar seguimiento de los
  procesos de cobro.

  Atenci?n al cliente y manejo de PQRS.

  Solicitar y emitir con el ?rea contable recibos de caja,
  documentaci?n y paz y salvo.

  Realizar estados de cuenta.

  Realizar el pago autom?tico diario por cuentas a pagar con tarjeta de cr?dito.

  Analizar la cartera en mora de m?s de 120 d?as, realizar la gesti?n de cobropersuasivo,
  identificando posibles acuerdos de pago, tratar cartera ca?da.

  Desarrollar estrategias para el cumplimiento de metas diarias y mensuales.

  Mantener actualizada la base de datos, con pagos realizados, acuerdos de pagos.

  Segmentaci?n de la base de datos de miembros por tiempo de actividad, ?ltima
  fecha de contacto, fecha de cobro para gesti?n y ventas nuevas.

  Gesti?n y negociaci?n de pagos adelantados y/o especiales en casos de alto valor para el
  resultado del recaudo.

  Organizar, consolidar y registrar soportes de pagos de los clientes asignados para los
  informes y env?o al ?rea contable.

  Realizar reservas hoteleras, cotizaciones y seguimientos.

  Manejo de plataformas como: room to sell, Zeus, Prometeo, RCI, forescast.

  Realizar informes, diarios, semanales y mensuales.
Pr?cticas Auxiliar Administrativa
Enero 2017  Julio 2017

Atenci?n al cliente telef?nica y presencial.

      Manejo de plataformas como: room to sell, Zeus, CRM Prometeo, RCI, forescast, Asiste.

      Brindar amplia informaci?n sobre la Cadena Hotelera a comercializar.

      Realizar seguimientos y actualizaci?n en el sistema.

      Manejo de controles para asistencia en cotizaciones de banquetes y kit de alimentos y
      bebidas facilitando la disponibilidad de salones.

      Realizar reservas hoteleras, cotizaciones y seguimientos.

      Realizar estad?sticas de informes diarios, semanales y mensuales de ventas extra?dos
      del sistema. Manejo de Bar (revenue), manejo de m?ster tarifario, prospecci?n (sales
      prospecting) para explorar potenciales eventos futuros del a?o actual y pr?ximo.

PERSONALES
                                                                         Carlos Sierra
                                                                           Ingeniero
                                                                         305 367 7477

                                                                     Gloria In?s Cruz
                                          Gerente de Grupos In House - Faranda Hotels
                                                                          311 660 9426

LABORALES

                                                                         Luz Herrera
                                                                      L?der de calidad
                                                                         320 851 5607

                                                                         Isabel Pulido
                                                                           Cordinadora
                                                                           310 772 1567

-----END OF RESUME-----
Harvested Resume from CareerBuilder
R2S1WY6D900TY5WMRWS
